今朝返學同件有幾舊腹肌既mk隻揪

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

新潮文

新會員

屌你老味點解新會然可以抄咁多車

好似貼過

又今朝又想當年 拍硬檔改下先出啦

個標題唔好，一睇就估到係呢篇

特登入黎睇你俾人打到仆街

樓主咁廢㗎
輸左重好意思話人地啲腹肌冇用

loop

腹肌衫呢？

樓豬渣ga

呢篇野真係睇一次 笑一次

樓主up乜鳩

現家d 新會然 衝出黎柒

Ys 又唔起底睇下人地係邊個 d新會然仲話人新會然

渣ga

每次睇都仲會笑

潮文嘅威力

笑死

想當年我仲讀緊BAND 3中學

我好似撚狗咁撚條毒撚

我又有腹肌 又好抽

相反佢一啲肌肉線條都睇唔出

佢D 毒撚FD 睇落就嚇撚到標尿咁

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你癡左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗 班毒撚都幾識野

有腹肌等於有力量

點知條毒撚笑笑口咁答應左我 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇
我就除左件校服

係咁穀佢果六舊腹肌

見到成班知道我幾好打果個情景,我真係快忍不住笑

最後我打到佢Hi Hi, 牙都甩埋

腹肌真係好有用